新任中聯辦主任 前年訪港時曾與林鄭月娥會面

全國人大財政經濟委員會副主任委員駱惠寧接任中聯辦主任。現年65歲的駱惠寧前年擔任山西省委書記時到訪本港，當時到禮賓府與特首林鄭月娥會面。

駱惠寧曾經主政青海及山西，從政經歷中未有涉足港澳事務，但曾經與兩位現任政治局常委汪洋及趙樂際共事。駱惠寧1999年擔任安徽省委常委及宣傳部部長，當時汪洋為安徽省副省長。

駱惠寧2003年調往青海出任省委副書記，當時趙樂際就先後出任青海省省長及省委書記。駱惠寧早於2012年的十八大，已經晉身成為中央委員，2017年的十九大連任中央委員。

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

一樣係屎

係更加臭既屎

林鄭會唔會同佢握手?

根本香港已經變左雜種直接order,放個65歲退休人員士做稻草人

已揸手～
（支那01圖）

中央委員身份落嚟做呢D濕鳩位算係空降